媾醫生

其實一個無家底 學歷普通 搵埋都係20幾k一個月 係咪唔會媾到一個又靚生活品味又高嘅醫生
唔講性格之類 齋比較客觀條件

瞓醒未？你個頭撚大咗呀

點解人地要揀你？

其實都係呻下 係咪要搵錢多過佢先有機

有

放心我都諗唔到點解 係咪無錢就完左

起碼都要有學歷 有門專業啦

其實都有既 只不過係普通大學非神科 出黎fg 都淨係讀緊果科先可以做

睇童話故事太多

除非你有金城武咁靚仔

就算比你溝到你之後都會好大壓力
利申 經歷中

可唔可以share多啲巴打

難有共同朋友
每次見佢啲朋友個陣你都會好唔自在
又好難係佢面前表露軟弱
因為覺得自己已經唔夠佢好
更唔想衰係佢面前

好多自己比自己既壓力
唯有努力啲 令自己襯得起佢

加油巴打 但生活水平上會唔會好大分別 巴打做邊行？